# Beräkna volymen av ett rättblock?

Gör en funktion som tar emot tre heltal som inparametrar och returnerar volymen av ett rättblock. Gör sedan så att en användare kan använda denna funktion. 
 
by: krm
